醫管局病人資料保安情度極差

任何人經過用到電腦
就睇晒全香港病人資料
有咩國際組織可以跟進.
集思廣益，要引起國際關注！